事態嚴重 諗諗點拆 和理非

我係標題黨你走啦 唔想搞大去

自推

721 push

咁樣姐係比鬼名正言順check你Facebook

好似唔喺幾有效。如果遇到黑警扮自己友，要查人手機點算

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

無需要捉鬼
大家都係落街散步
見到有人搗亂就見義勇為

啱，咪搞咁多涉及個資
好多人話818有鬼，點算？

Ching你岩 我buy你